有冇人留意到多數股價開市時最高，收市時最低？

朝早開市放股好似著數過臨收先放，個價差咁遠

嘩 咁都比你睇穿
大户無飯食了

樓主做aptitude test個陣一定好撚勁